与他关系密切的人认为，在他们离开之前对另一项一揽子计划进行投票，他不会介意，即使它比佩洛西希望的计划规模小。 特朗普在经济援助谈判中更接近佩洛西，众议院议长必须决定下一步行动 
 贝德明斯特俱乐部于3月17日暂时关闭，此前墨菲因疫情对企业和社交聚会实施了新的限制。 特朗普的企业向特勤局收取了超过110万美元的费用，其中包括因疫情而关闭的俱乐部房间 
 共和党人的结果更接近，41%的人认为该理论对国家无害，50%的人认为有害。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 如果我不关闭它，我认为你会有200万人死亡，而不是18.5万到19万。 特朗普的“从众心理”说法的问题不在于口误。 这是集体死亡 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 与整个汽车制造商行业一样，本田的业务很早就受到了冠状病毒危机的冲击，因为全球封锁导致工厂关闭，消费者远离经销商。 “一个可靠的声音”:为什么本田在电子竞技上加倍下注 
 希望不会太接近，但我们会在节目中讨论它有多相似。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 多年来，两人的关系不断加强，现在克劳斯认为爱泼斯坦是一个“亲密”和“体贴”的朋友。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 内说，麦克唐奈需要“保持缄默”，并与家人保持密切联系。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 所有这些我都得做——爱泼斯坦一直密切关注着我。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 因此，从这个意义上说，我们已经接近了失去亲人的家庭，无论是从一方还是另一方。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 斜眼可以向外看，但是板条紧紧地挨在一起，就像鸡笼里的板条一样，小猪出不去。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 在茎的上部，轮毂非常紧密地结合在一起，但在下部，轮毂之间的距离更大。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 快到十二点了，“房间”已经向公众开放了两个小时。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 在最近几天的亲密关系和感情中，疏离感和对立感从他们的心里消失了。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 他在贫困中度过了后半生，接近后半生时，被关进了疯人院。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔